香港睇醫生真係好撚貴

話說帶左口罩咁耐以黎皮膚一直好唔穩定已經係次次出暗瘡暗粒都盡量搵佢成因再解決，算係好返一排又返發咁... 咁諗住去睇皮膚科啦！一睇我屌！貴撚到呢！睇台灣啲youtuber成日話有咩事去睇醫生先，又唔貴，兩舊水台幣咋嘛！我屌香港真係貴撚到呢

research左幾間好口碑嘅診金都$700up未計藥啊未計藥啊屌！學生黎講真係負擔唔起咁貴，睇個醫生真係攞撚埋我條命

政府專科皮膚科又要等排兩三年，因為d 專科醫生流失率高，做夠年資就出去自己開私家鋪，超好搵

香港不嬲專科值錢。醫生，律師，樣樣同你計數
唔通ive仔,asso仔咩，呢啲去做金融雞/倫敦金啦

因為獨市生意
難入難讀難拎牌照

係啊屌 research左好耐 一睇公家個啲 哇！排3年真係不了不了

所以其實引入專材都好，拉返平啲個價

建議照排，公家d 藥平d (如果要長期食), 兩邊進行，冇衝突

地產霸權 + 專科霸權 造成

但twd 200 圍返都係港紙50蚊點計都係香港貴啲

用下你個腦啦

50 港紙 vs 700 港紙 呀

物你老母價咩

經已生無可戀窮人真係咪撚病

唔洗多錢既
你搵兩三萬都睇得起
你畢業出黎咪輕鬆d

依兩個霸權
令到 香港唔係含金撚出世 or 唔係讀專科 既話

就等同 無生活

有得讀醫就咁話但我只係個星斗市民 想睇個醫生都難

畢左業塊面可能已經爛左...又或者已經鑽研到方法唔洗睇醫生不過我諗大部分香港人都係咁

番去讀順便幫自己醫

屋企有冇錢呀
5萬內應該睇到好啦食A酸

其實我未到咁誇張嘅...都算小問題但見佢生完又生咁想睇姐同埋屋企冇咩錢 唔想叫屋企人比，都幾拿利下

比個budget 自己囉
咁個心會舒服d

如果小問題 唔想食a酸
你不如睇中醫調節
西醫開抗生素真係無乜用 我覺得

用下你個腦啦
邊有得比
台灣全民醫保
睇醫生比個兩舊水係掛號咋
其他唔洗錢
問題係個制度呀

你on9 就收嗲啦
9 唔撚搭8 就咪撚搭嗲啦
我屌鳩個弱智仔拉埋物價嚟講呀
鄧你老母可憐呀

弱撚智 成鳩日都懶好笑咁 「喺個制度 喺個制度」 垃圾先用既食字gag

係啊屌 仲要呢啲睇一次都唔包你好 都要試試完真係比埋條命佢

啱啊...

原來又係一隻買account既垃圾引戰狗

佢應該都係屌緊物價個條友我睇左幾次都覺得你地兩個係一樣立場(？)都係話香港好撚貴

無啦啦比人屌左鑊

冇事冇事 佢睇錯姐應該

btw 想講台灣醫療制度真係幾好 起碼啲星斗市民唔洗因為睇個醫生r哂頭先

買你條命咩 day1就高登過黎開ac啦
你買個number咁撚前嘅ac比我睇好無

巴打你又真係好前下

台灣專科醫生平均100000台幣一個月人工
香港專科醫生平均100000港幣一個月人工

對市民黎講係幾好
但係聽講相對醫生人工低好多

但我家陣唔係醫生係市民淨係想靜靜地睇個醫生不過4倍都真係差好遠...

香港做醫生好撚fatfat

所以保險都真係有佢用處既
利申唔係保險佬

我條腰有舊患周不時做物理治療
好彩搵到間黃到金收手足價
如果唔係都係睇到窮

保險有用 但係見到啲保險佬個on9格就唔想買

唔係好知呢啲價不過咁就好 起碼唔洗睇到憂米先 btw保重身體

呢啲係claim咩冇咩研究

你都要保重身體

要保重皮膚 更要保重荷包

你咁靚仔 梗係要好好保重

唔清楚

唔緊要 唔該哂你